[NS] Pokemon 劍盾討論區 #六九 <請不推文回覆> 十二八 維園見 再破半年前二百萬紀錄

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

[/center]

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

由於過量球種交流推post影響正常討論
希望各位巴打球種交流時請善用Google Sheet
盡量減少金剛棒嘅出現

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

圖鑑link

邊個部switch 今日8點前online我mark晒做小氣薄

ok

有popo上巴士巡

我唔記得續期
想online 都online 唔到

手足們要平平安安返黎打仆街mon

一日未解禁全國圖鑑大家都唔可以有事

3點鐘 維園見 早D出門口呀

今晚8點後再見

今晚平安無事
比賽完派黃黑波 閃mmq

去完遊行返黎我派色違超巨火蜈蚣

又閃giga

LM
排隊
身處香港既你地一定要平安歸來

我歌巴

依家先出門口
含淚黨鐵

我個站多人到要排5分鐘先入閘

孵住強等

小心比人迫爛部機

巴打你咁樣我派垃圾會冇人要

新人留名
派等級球蛋餘夢特壞星
有興趣今晚搵我

又發功

我歌巴好癲

留名，出緊去老銅

留名，遊行完返黎 我可用其他蛋種換

6v異國百變
維園現場派

著多咗衫 好似好熱

Lm

我歌
各位一齊加油 再一齊反黎一個不能少

今晚派0速 ub 夢特 夜巨人
今晚見

出黎喇

有啲69 feel

搭巴士塞到仆街，仆街popo阻住地球轉

真正嘅訓練員係騎噴火龍飛過去

一個鐘之前收到風狗隻係大欖周圍聞
岩岩過唔見有
應該出返去湊人手

肥大會快啲

趁係巴士得閒問下
沙暴隊河馬 努力值點配?

有咩可以克制到超壞星

會唔會有人有球種小火龍今晚可以同我換
想生色違

大家萬事小心

光復香港 時代革命

tg group 換寵 pvp

超過900人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內好多人圖鑑已全開

我騎開大隻牛

UB岩唔岩，其他果d係bank等緊

啱
今晚揾你

佢耇尾封爭一條線
塞撚左係西隧口

老=十大心
淨=水月尸木

係咪夢特 可唔可以r隻

主加血同物防

想問下既然個體同性格都可以後天改
咁點解仲要刷蛋？

咁快黑旗做乜鳩

1420

Yes 咁樣唔夠人又可以賴popo提早出招

我戇鳩鳩入左維園
好撚後悔

邊黎咁多資源

加10蚊

叫嗰條修改賺錢臭閪食撚屎啦
死賤種黎

好想去食TripliO

果然係首都

巴士第三個站已經full bus無位坐

金大仙？

你預今晚6點到

水少田

邊個巴打生緊伊貝？無球種唔掂喎

過咗區選仲好意思叫自己首都

聽日先問啦 邊有人得閒

你唔get

屌你老母比劉青條分票佬搞搞陣
唔係全議席get啦

正仆街黎，本身可以全贏

點睇到球種

講還講唔好提屋企人就得

我視力好，紅白波

清泉

首神fans

林卓廷同劉青正仆街

咁都應該低過生蛋成本嘛

推不文回覆應該更加低成本

Btw 低成本過生蛋唔知點計出黎

毅進制

你唔借都同我講聲
我之前死save早兩日開返sm先醒起

最憎食羊

食咩你揀 冇做嘢幾個月就乾了

冇估計錯既話上咗switch就冇得互插

屌你未到理大就已經塞到2046

唔洗驚比人偷bp

請尊重 謝謝
我唔係廚神

現場可以搵我拎蛋種

只係現場藍芽

冇帶機

身為愛港愛pkm人士
身在夢中 手執switch是常識吧

Agger

和理非

不分化

和理孵

上星期有拎機
結果冇玩過，淨係袋住部機係度跑同走佬
今次決定唔拎

拆個joycon出黎掟鳩死佢地啦

記得一路掟一路講宝你老母可夢

聽聞嗰班大陸武警連乜嘢係宝可夢鳩都唔知

武狗應該淨係識分咩被

支譯係口袋妖怪

應該識目測夠唔夠90度

細個英文唔好心諗做乜鳩
大少少先知係100%直譯

點為之升一級

企咗東角半個鐘出唔到去

我都係附近
黑衫見唔見到

有冇巴打有多6V 百變怪

基本嘢學好咗先
五圍每升一級：
1 1.5倍
2 2倍
3 2.5倍
...
6 4倍

屌你個個都黑衫架啦

Btw 我係Tomford下面

有深黑同淺黑
btw 我行左入橫街迫唔返出大隊

食支煙就入唔返

刷豪華球個bug係咪無左
咁點刷錢

過左老銅先食啦

死人架ching

我睇到都係呢個反應

點解冇

戒煙囉

你不如叫我去死

降就係
乘變除

佢肯行埋一邊食已經好好

珍

人多我先係咁
我一直諗 我一年交既煙稅隨時多過你五年既薪俸稅
做咩仲要讓你

你一日幾多包

唔話你知

行近Sogo就開始難上

改左 得返廢波
可能佢更新左

cls食咁多

你d稅比我嫁咩點解要件吸二手煙

每日唔同㗎ching

我今朝先買完

駱克道有直昇機低飛
各位小心

想賣game

咁有時話大幅升係咪兩級兩級上

Yes

終於有得行

仲未郁到

即係GAME特登夾動畫出

天后塞咗個幾鐘都未到sogo

一樣塞緊

兜咗幾個圈先join到大隊

所以我一早出門口
廢事遲

行完了

仲迫緊

新手想問下大家刷百變怪6V刷左幾耐 我刷左好耐好多次都係4v 定係其實用錯方法刷

到遮打了
搵到我嘅巴打送一箱球種比你

唔知你咩樣

好肯定大把時間玩switch 罰企左粒幾鐘

超新星留名

維園罰完sogo 再罰

超新星是對的

怪錯超新星了

今日望塊版廣告
M記sell炸雞都係用超新星介紹自己

唔通超新星做M記廣告

個樣薯薯地
對眼有d似gphone
160左右
瘦
黑框眼鏡
拎住部switch
身上面無一忽係紅白色
就係佢

到底有幾痛恨紅白色

個個應該我黎

點G佢

當視線對上的時候就要Battle

到時就知我係咪我

搵唔到有冇球種收

一早行完
周圍行左個幾鐘
基本上都布晒防
上環仲有三架白色van仔同bmw係度釣魚
希望手足小心啲

又扮高 你邊有169

一錘bum落去

除左拎住部switch應該好多人都係咁上下

Sor囉160有d難

我都就快要走
Switch冇電，又要買餸 希望街市未關

唔新鮮啦 好心朝早去買定放雪櫃

刷到5V 都夠
我百變怪有5V -sa
5V -a
夠生大部份

除非你要玩0速就要FARM多隻0速百變

其實隻game個save係喺部機度定隻game 卡度

緊係機

係部機度

好少人會刷

係個口度

係隻手度

係個口度

係隻手度

好啦終於返到香港親愛的你係咪有果隻咩龍舟掛鼓......

來遮打搵我面連

內傷明明係全PKM post 最靚仔嘅人

仲未走

OK 等我逐條友問龍舟掛鼓呢屌你！

而且係我見過既人之中最粗

Gaymon大師

排緊船返尖咀

Popo is watching you

問著個便衣狗

驗眼末

係咪因為個個都買

你ok叫我
你睇我個list有冇嘢啱
btw 原來pkm大師仲未同我換
召喚

痴撚線

上個禮拜定前個禮拜歌巴派左幾日

換咩

友友草鋼

你要邊隻

買乜鳩呀，使鬼一定要6v咩

你揾返我個list 爭你未換
我都唔記得咗

有關生6V 一問，我之前打左隻5V 百變怪(-特防)，用極限鍛鍊特防變完成鍛鍊。咁慢慢生想要果隻PKMON 生到變5V，咁我2隻5V 父母可唔可以生到6V 寵出黎? 因為我生極都係5V 減特防

無咁快返到屋企，btw咁我要ub壺壺啦

王冠唔可以違傳

咁我如果想特防要出V，要點做?

應該記錯

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

基本生蛋流程
事前準備

特性為火焰身軀, ほのおのからだ, Flame Body的Pokémon並放在身上

如能最得蛋符(即增加生蛋機率關鍵道具更佳)

捕捉 / 取得母方精靈，固定球種、特性。
遺傳所有需要技能。取得需要遺傳的招式的母方精靈。(此步驟需反覆替換父方及母方精靈)
尋找同蛋群、適合性格父方精靈固定球種、性格。(需要不變石)
確認母方♀精靈已遺傳所有技能、性格無誤、球種無誤後，裝備不變石。
尋找同蛋群，最佳個體值父方精靈並裝備紅線。
不斷生蛋，當子代(不論男女)的個體值比原有父 / 母方更好時，取出舊精靈，裝備其道具並換入。
重複步驟六直至誕生理想子代為止。

EG: 假設步驟4的母方為3v, 而同蛋群父方亦為3v, 但只有一項不同，同時沒有其他同蛋群父方

3v+3v->4v父(隨機項v/遺傳v)
3v母+4v父->4v母(隨機項v/遺傳v) / 5v子代(隨機項v+遺傳v)
4v+4v->5v子代(隨機項v+遺傳v)

雖然步驟看似很少，但實際需時極長。因此活用Suprise Trade和交換系統，收集多種類同蛋群的高個體及不同性格父方精靈比6v百變怪更能有效節省時間。

父方特防有V就得
只要雙方互相cover到對項/6v就ok

上次有巴打放題好彩跟到隻

球種交換個sheet

與其哂時間刷6v百變
不如直接開始生啦
4/5v已經好夠用

老豆好靚仔 老母好樣衰 但靠整容變靚女

生出黎嘅仔女都未必一定係靚仔

可以係柒頭皮

其實係 好似多龍咁 你玩普攻 咁特攻個V是撚但都得

6V真係為愛

搵到了,我就返到屋企可以直接換

無人會買呀，無人會幫襯垃圾hacker呀
無6v使死咩，咪咁懶啦

你有1/6 * 1/32機率出到

多龍反而真係要6v
雙刀

真係有必要雙刀咩

粗略計固定4v要刷隻5v出嚟係1024隻出一隻，
重要講緊係每隻打完捉咗先睇到個體，
嘥啲咁嘅時間，
我諗都夠你用兩隻4v百變怪生到每個蛋群有6v男了

睇你想點玩囉
我雙刀 特攻 物攻都見過
直接6v唔洗煩

back

第一日我已經咁講

特攻6V中foul play好L柒痛

今代銀冠唔難拎
超鬼系可以刷個4v0A, 之後升100lv食冠

搵隻有特防V嘅百變/同蛋群男同你隻嘢啪咗先
之後先再拎隻有特防V嘅嘢同隻5v百變啪

行完

隻羊終於到倉
用dhl運返黎$560
本來以為size過大用唔到ems會好貴

行完
繼續派ub威嚇千針魚

lm

now?

2594

明了 THANKS

searching

行完+1
lm

2594 also

Lmmmm

你4952

不死斬可以了

可唔可以留名翻到去要

留名等派

回家中

冇貨了 要生

藍信一 換返
我比錯要生5v蛋種個隻你

我比錯種你

4592?

入了

Lmmm

FKPOPO

咁係咪每樣一隻

今晚8:09分呀！！！

唉

THANK

大師可以拎嗎

YES

我打完一場俾你

2988 CHOK

2594

chok係咪要

yes 開咗 2988

定係入你嗰個？

多謝

有冇巴打要對項夢特鋼鴉

我頭先要整種 2988

Thank you

大家係咪都安全了

大量5V +攻-特攻 迷Q 換任何5V父蛋種

點解你地可以上網咁順
仲起CWB嗰陣睇POST都有難度

我都係
上到車先上到網

唔係喎，今日對比之前黎講順好多

有滑滑小子5v種要？

去到都係上唔到網 尤其係sogo 卡住果陣

大家行完快d反屋企
屋企pkm要人

早左去都係塞 今日係順過上次

有冇轉用3G

因為冇之前咁多人
同埋唔想係維園迫

3上唔到 fd仲用緊支國移動好順

咩都要

同感 69同616我係連wtsapp都用唔到

點解我都會係收唔到架1010 真係好廢

得八十萬係咪on9
未撚行完喎

大量5V/6v+特攻-攻 電蜥換任何5V蛋種

繁體6v百變怪換其他語言5v/6v百變

今次check point無人數咩

勁多人打尖 維園入面塞左成粒鐘

Pokemon 文宣點睇？

最大問題係D撚樣插隊
一直都見到有人行行下走左
迫都迫到勊

仲係維園個時同之前一樣都係收唔到
印象中好似去到灣仔左右上網已經暢通無阻

插隊無辦法避免
入去維園根本係比狗撚
69同616有經驗既都唔會入維園
仲有交通問題, 你想入維園都冇得你入
其實係要加CHECK POINT點人數囉

十二月啦 仲入維園做乜鳩
除咗818係維園集會我變相由終點行返去起點之外
我無一次係有入維園

民陣明知道事實係咁 仲唔安排checkpoint數人頭
係咪傻撚咗 搞到個個逼入維園

炮台山/天后入囉

準備聽日遲返工

民陣要報大數啦on99

我記得69果日, 入左維園3個鐘先出返黎, 因為黑警封淨一個出口
出到黎就係JOIN天后炮台山方向既人龍, 然後果個位去到中央公園都係打蛇餅前進速度極慢
2點到, 5點先開始到, 成9點先政總到
之後如非必要唔會入維園

On9 係叫佢唔好報細數

絕對有一百萬

起碼百三

一定有, 佢都話80係由維園出發
不過講出黎唔好聽

維園就真心算撚數啦
佢係都維園門外面數啦
數入面把撚

終於平安翻到去

有無人有 爆焰龜獸 巨石丁 同埋 破破舵輪
盾板開唔到圖鑑攞閃符

搵我

而家得唔得 8192

ID 野比玉子

得 但我冇舵

都好啊 thx so much

依句真 純粹為好聽
其實唔信嘅話你塞滿成個港島 佢都扮睇唔到

自信過剩鯉魚龍 大家會唔會帶龍之舞？定轉帶地震好

投票結果都賴人搞到排隊
佢地唔信你都阻唔到

係時候做返被竇軍師

草鋼性格 +A 定係 +C 邊個好會D

Pokemon 大師，不死斬巴打，想trade幾隻野，麻煩睇spreadsheet

大師開放返TRADE嘢?

乞求夢球風妖種，係夢球就得 我用精選球種蟲蟲換

佢好似話要練pvp寵唔得閒生

簡稱精蟲

得月球

閃精蟲系大師

識閃既精蟲

繼續生19勇士鷹先

夢球靚D

冇特登收集

想生閃列陣兵

喂咁有心生比我呀

會呀 63配法
龍舞 水招 飛招 草招

得友友同月

我都冇，有隻種就夠，但想追求埋球種

想問老班64 weakness policy EV點配好？

買多部SWITCH
買多隻GAME
無限生產球種

有冇人要月球對項大笨象/月球對項4遺古月鳥? 免費派，得既就俾d 8代球種寵我，冇都冇問題，要既留低你既pw同game名

友友都OK! 我用友友大顎蟻換好冇

但唔會好少機會用到龍舞咩
地震可以打電屬喎

繼續伸貪心栗鼠

我是蟲大師不是PKM大師

Ok，但要等我生隻
但我隻唔係夢特ok?

風妖都唔係蟲
蟲系叛徒

我有隻閃送左比肉傷 打完劍獸行返屋企遇到

OK!!!

一隻閃都未見過...

我有多咗的對項喎
jolly夢特 (heal ball)

你有冇多餘對項可以換？

東角行到一半無啦啦叫人調頭向灣仔行

精選蟲隊第5位新成員 蟲妖精

叛左好耐啦
列陣兵佢都當係蟲

要咩

要睇準時機囉
放頭，中段放佢都ok

63電屬最常見係電鬼
但地震打唔到，倒不如用120威力既草招

佢尋日先話蟲系垃撚圾，已經拋棄左蟲蟲了

1123 Yein
得ub波多龍

講埋要咩/2隻都要

UB火蔥 換 大笨象OK?

都要，有d 球種

佢會求其話佢係蟲

Both

lm要古月
沖個涼先

到你

我生緊閃

5735 重波夢特對項鋁鋼龍 兩隻都殺

多謝巴打

Everything is bug

我依家先知你係酒粒
btw改依個新名幾好

送你心波垃圾超能貓

幾時到你

有冇巴打知點樣可以解鎖隊伍

請問老班64 weakness policy EV點配好？

東張西望仆街開㗎喎

我諗要聽日先解到

求其HA252算啦

之前有人話個女主持係自己人

原來可以BOTH?

可唔可以送埋古月鳥比我

失禮了

同讚班狗有禮貌一樣咁好笑

得呀，留多次pw，下個到你

Ok thx

你唔答我都唔知就嚟完
差啲唔記得打

都係1517

蟲巴
友友風妖6489

究極球夢特鋁鋼龍換唔換得

冇都得

想要古月鳥

開始派了

thanks 巴打

生好，6489

有冇人可以俾隻橡實果同不倒翁我
8964

究極球夢特鋁鋼龍加究極球多龍換

好人一生平安

仲有冇得拎2隻?

連到
速度球 HA愛管侍黎

好開心

謝巴打

好的！唔該巴打

今晚有無台？

有人有夢特ub球伊貝借我生蛋嗎

@FF/內傷TV

4P召集？

生好

唔見你既

同你撞左

Lmm

Thx bro

月球勇士鷹會唔會好冷門，有冇人有

搵緊

巴打我既8972 thx

搵極都搵唔到

垃圾server

淨係搵唔到你

ready

準備星期2 人地個比賽先

白波夢特達摩蛋餘有冇人有興趣

有

列陣蟲

巴打幾點訓?

晏少少再試? 10:45 OK?

可以
我仲生緊蛋

兵黎嫁咋

有冇8代既圓柑球種換

系蟲牙

想R隻夢特一線鷹，有冇ching可以施捨吓

跟住去邊 巴打係唔係度?

想換野

醒吓啦!你隻野兵黎嫁咋

冇

仲有無

蟲呀蟲呀蟲呀蟲

巴打我又想要 用球種換

同一個number 搵我

我係alan.kit 不過你取消咗

我bank有呢隻

有，留低pw 驚名同要乜

OK

好 Alan.kit

係咩
我見到你比我外國野我以為又係撞no.

我係你個list加左野

Thanks
如果你有咩種 想要嘅話歡迎提出

睇下先

咁有冇咩蛋種

7771 fung 兩隻都想要如果有多

巴打再試下

依家黎

我個啲球種你都應該有

仲有冇派?

我唔係內傷個d球種痴線佬
我得好少

派緊

遲啲有新搵你有少少未用

Ub列陣我有了，尋晚唔記得加返落去
我去你嗰張睇吓先

再求

等級茶杯岩唔岩

8964 sZrts 如果有多2隻都想要

有無巴打依家方便幫我過4隻連線進化？
Send番俾我

耿鬼
騎士蝸牛
敏捷蟲
犀牛

請留你ID，我開房

古月鳥仲有冇
冇就算

同林巴我ready
你ok叫我

想要古月鳥

0624

same number find me

仲有幾箱

想要

隻長毛都幾勁架wo
唔食挑釁

每次唔小心畀左隻蛋npc都會覺得果隻係閃

投降三場有冇bp?

我要埋友友 夢小妖
我而加整比你

搵緊我既搵留個ID
我驚又比錯人

63真係好悶
但都正正經經捱左佢
好彩冇d嘔心野

月球 indd
等球 HA 龍頭
重球0速 海牛獸

換多隻黎
要幾v

無夢喎,得愛心

長毛巨魔

巴打好似搵唔到你，你留多次新既pw，我同下個巴打trade先

想R古月鳥

鋼雀落頭盔好定樹果好

好
0547

友友企鵝/等級茶杯你有未,想要古月鳥

6得一隻要自用

THX巴打

有無巴打幫幫手？
0631 SAI

入黎既話，請留一留ID

想跟一隻 夢球 莫魯貝可 ok?

我都好想要搵返隻
異國又好 唔想成日搞蛋種咁煩

想用隻色違夢特重球鋁鋼龍換其他色違搵唔到有咩地方好換

謝謝巴打

我要哂
俾多隻對項level波電鼠你

餌球對項火狗同你換

indd啦

留名留pw

好 照殺

9031 FKPOPO

要捱幾多場？

K.T. Searching

1場

reddit應該好多shiny trade
再唔係去巴哈

唔派住執一執個box先

去巴哈/reddit會快d，一來呢到少人，二來呢到有部分人要d閃係自己生先用

方閃同星閃是咪唔同價？

夜媽媽屯公都塞車 屌佢老母

Reddit唔識用 未有acc

now?

Thanks巴打

有冇巴打有夢特蔥鴨

巴哈AC個手機認證要點搞?

真係要send sms去台灣?

有但未生

要 一個好似收$5

好似有for港澳
我唔太記得
總之我就有認証既

閃光都只係加10蚊

除咗要用英文同跟格式開po都冇乜難度

LF:你要嗰樣 FT:你俾啲乜

內文係你出嗰隻嘅V 特 性格

搵唔到
轉個pw
6350

轉咗

不過第一次開佢會彈個bot出嚟叫你入返自己SW / Friend code + game名

紅白波5v對項舊版吸盤小丑遺左下馬威有冇人有興趣？

換其他5v寵

關鍵詞係r/咩？

pokemontrades

去搵下先thx

垃圾YY

屌
再轉過
9580
垃圾系統

我一路都係用巴哈
唔洗煩

台灣仔都幾好

你check下係咪HA
頭先冇睇

睇到啲post好多都係獅開大口咁

仲可以1個空球換幾隻

4625 蘋果龍

係
Thx

睇邊個Post
有幾條契弟無性別/單性別的夢特要1換2
佢地搵我換就用返佢地個價

果啲收閃既用普通球種幾換一
自己既就一定要用等值色違

唔係自己個ID就好似無左個靈魂咁
BTW我換得了

推推推

還好啦，都有幾個換到佢自己睇我list幫我補

閃就肯定開貴嫁啦
普通夢特種就正正常常

有60隻球種要換要孵比人
點撚算

孵啦望

除咗恭喜

買多59部機,咁就每部孵1粒就攪掂

學me等home出拎堆公廁幻獸出黎等人生到仆街比我

化晒灰啦

想問下果招接捧可唔可以接完第二隻再接

可以

有無人要對項重球夢特鋁鋼龍

考慮緊生過隻

依幾日先發現
插返Joycon落Switch果時
用顯示返Joycon既顏色

滑頭小鬼係咩玩法

點解仲未出閃光
150箱了

in風妖we trust

Pro掣都會

直接拎隻咪算

冇pro掣

玩順風定欺空個欺空？

威嚇下馬威掛 好似柯波郎咁用
今代多左穩定既近身拳 又有惡系剋多龍 我估

wow

威嚇+Fake out+格技打班吉拉/地鼠
惡技打空間手

用joycon會玩壞手
用完pro返唔到轉頭

老班

風妖唔識欺空
順風你個順風就有份

最衰今代冇左先取

風妖有欺空喎

oh wtf
自吞膠

我上星期用TV mode生蛋比我老母問咩節目黎踩單車轉轉轉

我老婆都日日問我你日日生蛋唔悶？
個仔就成日話我搶左佢電視冇得打機明明買左部lite畀佢，佢玩左一排就轉返玩我果部

你同你老婆講
咁你同我生蛋囉

爸爸

巴打識玩

生左啦再生不了一件都嘔血

想要隻

原來你係頭爸唔係頭巴

2日都冇打過機
唯有明天放假打爆機

我都想
打撚死哂班魔女

辛苦哂

好多FD都係咁
個仔要玩老豆果部機
明明個FD有另外買一部機
似想玩鳩個FD多D

Part邊隻首發好

攰得滯聽晚先派sorry

其實1/512係點計架
4000幾隻都唔中
定係有特定條件要match

隔離飯香嘛

早知係咁我買部大電版自己玩，畀部舊機佢玩

巴打真係好黑
不過你見到FF巴生隻閃超能貓生左2年都未有，有冇即時覺得其實4000隻都冇乜野

閃符異國都有?
都有既話就真係非洲人既問題
利申我都生緊 第一箱now

睇嚟我要2年後先開始打PVP

有呀

唔關事
你個仔應該係想你陪佢玩
所以你應該教佢點樣孵蛋
然後你抱住佢
等佢孵

想問PVP可以點打長毛巨魔???

FF眼瞓就早唞啦

教定佢點真人生蛋 到時就食好多女

Sylveon

排隊
辛苦巴打

惡系插鳩仙伊唔比佢鳩叫

射破壞光束

你玩到咁我認輸囉

派速波對項 +A -C 勇士鷹

佢會轉d party驚
之前玩zelda陪佢打到拎埋電單車，嘔血
跟著叫我幫佢玩劍之試練。不了
佢仲要懶勁玩master mode
我自己個master mode都打到嘔血，仲要教佢幫佢
隻導師基本上都係我打晒，得返最尾個傻仔極巨型態佢打

長毛巨魔....

有冇清有多嘅破格地鼠

要咩球，重球/等級球

咩波都OK呀

點解瑪莉咁高人氣

唔係冇 而且一係出女 一係出普特

睇下上面啲圖

你開

Pw id?

Pw id

剷青
扣你50分.gif

鋼系毒系妖系 車過去

咪即係冇

我反而唔明點解莉莉艾咁高人氣

多謝晒巴打！

蕭蕭點睇牙龍依隻寵
破格極巨地秒ROTOM
極巨鋼秒MMQ

真

歷代最大女主角
揹住999.9kg野

突破小智拎起由雞

可以同小智拗手瓜

係咪要鋁鋼龍

要呀6489

Title畫面禁上XB可以開backup data

我唔明點解你地兩個會問得出呢啲問題

因為蟲剋惡

Gay Test

要 pokai

唔明

BTW隻超能貓2年你生咗幾多箱

back去邊

對上一次既save

冇認真計 因為我生下停下咁
點都有過30箱既

兩年30咁少

我開始收到超能貓球種了

我指backup完，如果壞機是咪一樣拎唔返？

壞save有救？

share OK?

GF：嗱，幫你整埋backup，安心洗井啦

其實對比起心波 月球好似襯d
不過我堅持心波

有冇人要ub 0速 夢特 夜巨人
一陣派

壞機一樣唔得

排

壞save可能得
或者係卡左位走唔到個d都應該救到

睇完置頂個資料 生蛋系統好複雜

錯圖

生落就識架喇 依度d巴打個個都熟晒手

留名

頭先遇到一隊圍攻正義之心隊
本身首發55開
如果佢唔心急圍攻先順風的話明明能嬴的
我鬼龍極巨幽靈打到佢路卡仲有超過1/16血量
之後佢隻風妖圍攻將佢隻路卡血量打到會畀冰雹刮死既程度
佢隻路卡極巨拳打到我隻一血巾多多冰殘血
之後我暴風雪收晒佢兩隻...
後面佢隻鰓魚龍居然係專頭唔係專圍，結果食冷凍乾燥死埋
佢最後果隻都食我極巨幽靈死埋

打完睇佢隻風妖明明係有順風的
佢只要順風我就會崩盤
我見佢風妖路卡首發都打定輸數
結果將佢4:0

我對上果次玩係小學雞果陣玩，果陣都唔知有咁複雜
睇黎而家真係要慢慢試下

咩rank?

究竟係邊個

好快就會好似吸毒咁
想戒都戒唔到

同你換

小學雞個陣仲複雜
依家簡化左唔少 試下啦有咩唔明再問

要

好，唔該巴打

心月等都有

早知唔晒波捉

重有冇？

rank 5

有 黎清箱

唔驚啦
都冇夢特

rank5差唔多

是咪要自己手動BACKUP

講緊排位

佢好似back你再對上一次既save

巴哈係咁出球種有冇機換到炎玉？

我講紅字

去填張form 12:40 開始派

我指做backup呢個動作係自動定手動
上+X+B係還原?

要訓了 無緣

我見佢好似用自己真名做ID
(真係正常香港人果D名叫XX浩，唔似蝗)
仲諗緊係咪連登巴打

自動

可以聽日比你 你留名左先

應該係卡卡西

I see Thanks.

我係鬼龍+多多冰
佢係風妖+路卡
因為佢隊野睇落好難應付(佢隻鋼龍得一隻打佢唔減半)
本身覺得我好大機會輸

點知打完睇佢D配置有兩隻配置唔係平時果D常見道具，
所以實際首發果時原來只係55波

ok 明
即係佢操作唔好啦

點睇贏面輸
我反而覺得鬼龍+冰冰贏多D

多多冰唔夠快
仲要兩隻俾對面
對面仲可以圍攻疊正心
正常都係對面贏面大

有冇巴得閒幫手進進耿鬼

要去交流區出post喎

因為佢係順風team
而且仲有能力令我迷Q開唔出空間
所以我選寵時我全隊係冇控速手段而佢係有順風
我後面兩隻都係慢寵
本身我隊野真高速寵得鬼龍
其餘得迷Q多多冰係252速，但都慢過佢風妖路卡
preview見佢仲有戰鷹，又估佢鰓魚龍會圍巾
見佢有鋼龍又唔敢上欺空成員(因為之前見過一隻真係硬到打唔入)
佢有兩隻鋼我出多多冰都幾冒險

即係交換對戰唔得？

係呢個區

交換對哦岩
我講錯左梳

我睇reddit同twitter都要用閃/神獸/6v百變換
唔知台仔會唔會大方啲

神獸咪送俾佢
打過隻姐

你開 幫你進

你出post講有咩球種
然後要求D乜
好多時都有台灣人肯換

單機單版本唔捨得

巴打 我填左 睇到？

請問點解有時極巨化同唔到附近部機連線
但某幾個洞連線又得

隔離MHW POST冇人睇,有外掛狗插旗

因為GF好垃圾

得三分鐘 入唔到隻卡比獸

我頭先派完所以冇睇

終於刷到火焰寶珠

依家得？

得 連緊

好 等等 1minn

可唔可以排隻

邊個?

1710

有無人有夢特雪童子 求一隻

巴打得閒嘛

4451 TT
ID?

你等一陣
我打埋個極巨就入

巴打仲有冇

巴打我唔記得睇sheet
仲有冇多

我黎

有 去填一填
方便派

可唔可以留一隻
幫巴打進埋個恥鬼就ok

again

唔該哂

真野黎
佢玩咗幾千個鐘架喇
我同佢講笑姐

頂搵唔到既

差不多最後

佢d 4星攻珠多到嚇親

填ed

搵到搵到

Jm9

屌 買左iceborne 之後就冇玩過

未打新龍
平時打開個fd去咗玩Ggen
搞到我要係度生強

yessssssss
第一隻自己生既閃
啱啱好第三箱
中夢特 女性 方格閃
最低機率咁滯

我打到佢老婆水炮鳥就冇打過

下個禮拜點都要玩唔跟隊刷武遲d班高手打哂就打唔到

Switch呢排真係多game玩

開心啊

我都冇朋友打
之前打mhw 果d 脫哂坑

借D運比我得唔得,我生左5箱都未有

新果個ggen 唔岩
但想買返genesis 2手黎玩

入mhw post跟隊ma
下個禮拜應該要16人一齊打先快

我10幾箱小火馬了

ok
集氣 我feel到你就有

先打左一陣
主線都未打完

收緊氣

我第28箱未有閃

可唔可以派埋我 已填表

我生咗3日indd了

恭喜哂

一早碟已賣

多謝巴打隻ub球種

有無多隻夢特可以送比我

有無巴打打超極卡比獸？
我未打過想捉返隻

得4v你要唔要

無所謂呀！
5738 等你

154箱701未出閃

想問鋁鋼龍應該配特攻hp定特攻物防好
特防想完全放棄

好想負皮
仲要夢特

其實用左背心之後無想像中咁豆腐
又或者你放棄速度All in血同特攻

咁我血同特攻啦
速得85真係雞肋

btw路卡其實雙刀定一攻一速好
依個問題都煩左我好耐

想問下有咩極低速 高攻打擊面廣既小精靈

除左卡比有冇其他

訓醒先睇到

如果有剩可唔可以留隻比我

list已留名，如果冇就del我名啦

煤炭龜 超鐵暴龍

今朝返工好順

唔遺傳

咁用咩方法先可以有5，6v

刷極巨

呢隻唔錯

安德尊

明明打啲5星超極巨raid閒閒地都10隻5v以上你用刷百變既時間一早就生到5v6v寵出黎

彩豆啊啊啊啊啊啊

遺傳

我而加生緊色違大隊，有MMQ，彩虹小馬，雙斧龍，伊貝（應該進月伊貝）。

而加仲諗住生多隻進仙子伊貝，有無巴打建議下我最後一隻生咩好

點解官方比賽可以用超極巨？但rank唔得？

你應該去問官方唔係問連登仔

ranking 咁少野玩, 不如打官賽啦

超新星fans留名

超新星消失左 係咪粒星燃燒殆盡左一粒星愈閃代表死得愈快

超新星好似連驚都冇買
係易D燃燒殆盡嫁啦

拎letgo隻比卡超去交配咪得囉

射完波 繼續生強先

今日無帶機番公司 lunch玩showdown算

想知仙伊/月伊如果拎去打洗唔洗夢特
我生咗隻閃但無夢特

仙一定係夢特 月普通特性仲好

仙妖無夢特=廢物
月伊都重可以用下

月伊單打用普特，雙打用夢特

想問下利用兩個井SL刷超極閃個流程係點？
咩每改兩日save一次果個

官賽唔係1月1號之後先開始用劍盾打咩？

所以生唒兩隻

又有新嘢？
好似未聽過

唔係

Supernova係臨死前先發生之後變白矮星或者黑洞

咁未誕生就爆定先既叫乜

隻19鷹仲未閃

你唔係組沙隊咩

未定架，生咗再諗

迷Q生命寶玉 性格 減特攻加攻 定 減特攻加速好

想玩破格牙牙

想問下前幾頁話load返上一個save既方法
如果我問人拎左隻盾神
佢用呢個方法可唔可以去返比我之前

我都諗緊龍頭地鼠玩加速定破格好

如果你打rank雙打就勸你同內傷算把，完全係下位版龍頭地鼠

Fun play 就無咩所謂

Aaron有隻好似俾破格雙斧屌打

個日本仔用呢隻殺左佢3隻野

應該都有得發揮下?

又唔會話無用既，初見殺真係好勁，尤其用choice scarf
但長遠都係彈性上無龍頭咁好

即係bo1可以做奇兵 但bo3就有龍頭咁好?

係咁打錯字

放棄左火珠
我諗出gen9 都未拎到
痴撚線

Cls 一起身又見到bin C

物攻專鬥爭心斧頭龍

會唔會太黑仔

比着你你都鞭啦

會有人用鬥爭心架咩

以前一堆袋獸美夢神 一野車過去爽到呢
今代難d

我上網睇人打
噴火龍極巨咗之後有草屬技
我想問係要配咩招先做到

陽光烈焰

任何草系招都得

不過應該係Solar Beam

佢個機率

btw想問下你地特調係用Showdown定點?

今代個d dynamx move都可以係showdown到show出黎?

打左幾多次 刷唔刷到圓柑球

我用自家excel
得吧應該 showdown萬能

我而家有9百幾個紅白
圓柑球十木見過

係咪要打冠軍刷

本身仲諗住得閒刷下圓柑球

基本上唔會刷到架

不如你試下開個新save再用空球同人換火珠

應該會快過你刷出竹水

9生左一堆4V 夢球 小刺蛋 全男, 有無巴打岩用?
想換下球種/夢特寵, 乜都得無咩所謂, 開荒期無乜夢特想儲下
如果無都無所謂, 求其拎去

屌啦
我一早講明左係超新星fans
超新星打比賽我寧願去做啦啦隊

女牙龍，專殺男超能貓

打錯字

唉，而家火珠好似要去到6v百變怪/閃先換到既程度

咁不如加入球種痴線佬大隊
一車車空球換返黎

冇時間做球種痴線佬

近排忙到痴線 下個禮拜開始放大假 大把野未清未做

我見Aaron比隻牙龍打到無還手之力

牙你老母

我知我知 係1月4

一招一隻 佢輸得勁快

有冇人可以幫我計下仙貝唔用一血
點樣可以食一下極巨鋼唔死

當佢係由比卡超打出黎既

想要夢球小刺蛋
夢特心球拉絲 啱唔啱？

無問題呀, 依家可換?

心球
伊貝
拉絲

友友
沙蛇

誘餌
電海膽

鋼球
達摩
尤基*

夢球
小火馬
mmq

月球
mmq
伊貝
蠟燭*

UB
多龍
鯉魚

*係冇夢特

想換其他球種

好啊，你開我入
thanks

我想睇扣幾多血個d
showdown全英文唔識睇
一係邊到有日文cal機

用sheet換啦

好, 8964, 我叫 死黑警俾天收

明白 我執一執

抗鋼果

thanks!!

夾老噴的話 風妖精係咪夢特好啲？

你今晚會唔會上黎，放工返到屋企同你換隻

我岩岩見到有日文ccal
可以唔死但係都幾麻煩
要威嚇加光牆先可能唔死
抗鋼檔幾多傷

可以, 11點前都OK

甜密迷Q,重球破格地鼠,豪華彈子拳精神力路卡,UB鬼劍,UB不今翁,重力油雞,夢境毒電,網球毛頭,誘餌球破格戰鬥鳥飛,水主 約4-錯項5v
想換已經可以拎上場既5v對項對戰寵,海牛,鐵甲犀牛之類🥺

你係要擋邊隻既極巨鋼

龍頭同鋼龍?

見好多人噴火龍都係用枅巨化，唔用超極，想問下超極巨係咪反而無咁勁？

#1 有個巴絲球種表，你上去開張sheet吧

有電玉個物攻仲高過150喎
有D擋唔到真係唔好強求
之前我隻滴蛛霸保護埋都比班吉拉極巨岩石滿血打死

可以照Copy其他巴打既格式

係
龍頭都好少少
隻野易搞 仲可以鬼火
鋼龍都唔知佢係物定特

想計下
唔夠打都要知輸幾多
頂盡都係死下次就直頭唔出

我自己覺得超極巨老噴冇得搶天氣，招超極巨招效果又唔係勁
用返極巨會好用d

屌 閃咗唔係夢特

我都想要隻
巴打你ok既 我可即開機比隻球種你

好的, 我開 8964

開機中
我名 Alan.kit

我都估係呢個原因
唔該晒

呢種情況好平常
加油再生過
好快你就會慣

想要月球mmq
月球風妖/重球鋼雀岩唔岩？

計左抗鋼啊洗死
但係極巨鋼招野既攻要乘幾多？

邊隻

好啊 我參考下 thanks

勇士鷹

橙

孵緊佢個fd
希望唔好又冇夢特

生夢特閃最煩就係呢樣野

上網CHECK

月球風妖 可以啊

所以我依家都係生緊D用普特閃先, 生幾隻玩下先再生夢特閃
銅象 古月鳥 電鼠

咪再quote金剛棒

月伊要配咩性格？
-特攻+物防？

6489

好撚長

Quote夠未
要換同我換

有無人同我互射球種

加物防/特防都得, 加物防可以帶下頭盔

Sor

個60隻生哂啦?

咩達終於更新啦

生晒啦 輕鬆

尋晚一邊睇火影一邊睇PKM一邊睇AARON一邊睇HUGO孵晒

搵工未

頭爸罷咗？

屌
你都差唔多齊啦
邊有人可以射比你

一直都搵緊

舊寵新球種唔齊呀

以罷工為名，孵蛋為實

我等你R6 R7單完左就應該有野換

sorry

努力值又練咩好？
血同任意一防？

Sick ball

駛唔駛俾埋D波你捉? 未用過

鋼龍100%特

係你個list落左單了
瘋狂互射

點解會係下位版？佢速攻都快過地鼠

Meta 頂端有隻嘢叫Dragapult

速度球電狗
等級球栗鼠
月球狐
重球羊
等級球火蟲
重球巨石J
重球企鵝
速度球莫魯貝可
月球面具
重球鐵蟻

私了

我D波都係留黎捉超極巨

我覺得我比完你你要生返隻對項5V比我

岩呀 不嬲都咁玩

會唔會有月球合眾面具

點解唔練蕭小姐
話晒係連登22星盃MVP

有新練新先姐

依D咁公廁既野點會無

你唔係做tvb咩

sorry唔記得

穿透？

到底有幾多人比染巴同食蕉佢地FAKE晒以為我真係做TVB